[CS:GO]賽事討論 - FACEIT LONDON MAJOR 2

AST 上吧

未回晒塘既
但巔峰不再了

今年都唔知入唔入到HLTV個Top 20 player

屌我依家74分
食粥食飯睇呢場

想睇Navi 打liquid

今日晏晝仲賣緊2鎊幾 早知入定一堆

完左比賽又會跌返
賺得少少,不了

又drop左個Dust2
今年一冇cobb就drop咁多俾我

想問完咗比賽（即係聽日）係咪就無得再抽依啲 LD 2018 stickers

好似完左比賽一日內都仲可以買
買左就幾時抽都得
Btw依家75% off

冇,多數最近一日先狂入蛋

s1mple D簽名升到

完咗final都仲有少少時間買

難啦.. 最高都係top6渣

公平咩

重要s1mple簽名

想問下大家係咪金牌左

抽左150蚊簽名
中左金色tarik

TWISTZZ CLS

NAF個樣點解可以幾時都咁冇表情

好睇到 ECO IS THE BOSS

好刺激
媽, 我好亂呀
係咁互reset

高手過招

痴撚線half

好睇到

D pro handgun ho ging

好撚激

真係好顛 我唔覺navi對其中一隊會贏到

唔明點解啲人聴footstep 聽得咁清楚。唔知用咩耳機

我用緊HyperX Cloud 2
平時都聽得幾清楚

I use hyper x too. but not too good.

隔音booth 3m耳機乜都聽唔到啦

都係Cloud2 調音非常岩打CSGO

以前用cheap 雞headphone仲聴得清楚。遠遠都聴到敵人係邊。成日俾人話係cheater. 現在無了

cls, d pistol ging lun dou

ASTRALIS 現場係咪有人提水架,CT 4 B

尋日打faze都係stack b
不過faze rush a

現場觀眾打手勢提水比台上個Coach 打A / B 可以點防

好多時都唔關咩耳機事
除非你用Logitech隻真7.1 (唔記得係咪Logi )
聽人講真係有唔同

都係睇自己隻耳靈唔靈
同埋少少config command tune 下
不過隻Game啲聲有時都有啲事

佢地係咁
打Retake A
無記錯呢個setup都好耐歷史
不如你話Liquid 琴日睇完佢地打Mirage 仲沖B 咁傻仔

thx for ur opion. 無好耳機真係唔想玩

無好耳機唯有靠下Game sense
我有Fd 平時要聽住歌先Frag到

Device

Dev1ce WTF

astralis navi final

諗起聽日S1mple 輸到又要拍枱就爽

Earpods

屌

正 聽日排隊去簽mibr

Device係咩級數

抽返200粒先

已金

抽咗幾多？中邊個

我一粒金

我都金左

I mean pick’em
貼紙抽左150左右中左boddy金

+1

200粒得shox金

未抽

眶黎大家每150粒左右一粒金
我尋日都係抽左100粒

今晚邊隊贏
個pickem都會金，今年應該最多巴打拎金

等睇屌柒edward

好在8強4強都生生性性

edward尋日打得好好
應該俾人屌後生生性性

忍唔住要抽

金牌有有用

有咩用

冇

儲

冇

話俾人知，你可以估到邊隊出線咁叻

威囉

今日faceit話有大野宣布
同埋係ast簽名

陣間有showmatch
最衰唔係spunj cast
不過有zywoo

More kelvin

300粒蛋中golden金
屌你老母

Rip
其實金簽想中自己鐘意既player多

唔通係官方講過既128tick mm ser

好想買

如果係真 咁全世界打mm了
除左某d faceit ser
ESEA 5e 都好廢

唔洗咁急買
之後一冇比賽打就會跌少少

Navi輸左會唔會跌勁啲

會,因為我自己會儲選手既簽名
某D隊俾人爆冷會跌
打得好,隊貼會升

FEEL到係時候 NAVI拎冠軍

即係點

Ast ban train
Navi ban cache
Ast pick nuke
Navi pick mirage
Ast ban inferno
Navi ban d2
Overpass leftover
大家點睇

Ast有nuke冇得輸

navi都好勁

NAVI

真係打nuke

就開始?

navi

Simple

s1mple device兩個都真係神級 device啲stat都唔差s1好多

inf⋯⋯navi危危地

inf map3 會唔會同c9對faze咁打到OT

3rd map inferno

趺咗3個箱都係inf
唔好打inf得唔得

我驚冇3rd map

300k viewer major final
dead game

dead game

其實zeus做igl真心勁 入邊隊 邊隊入major final

btw
之前D MAJOR FINAL有1m viewer 太多水份
大部分係掛dragon lore 箱既

inferno navi應該又要輸

頭先係咪講 NAVI nuke 16定18: 0 未輸過

ast 18:0 on nuke

我玩faceit ser 20-30% loss唔知做乜鳩
上年玩都冇事

唉屌 見到好多次金simple kenny shox cold........

A隊好撚勁

Astralis Nuke Tside係有一手

嘩屌

navi molamola

呢下flash後peek真係

電子

electronic

ELECTRONIC 1v3 CLUTCH !

.神仙打架

edward又bot

Edward

電子gor勁刀

molamola

Navi CT side嘅gun round淨係贏電子哥1v3 clutch

simple冇態 玩完

700k+ gotv

Astralis tactics

學thorin 話齋
同Ast 打Perma ban(cache) 仲大機會贏

如果俾AST拎埋CT手槍

之前eleauge計埋電視直播嘛

CZ:GO

cls

點解係perma ban cache?
ast 撚手圖??

而家都係700K+ GOTV 450K twitch

因為兩隊都唔打Cache

a仔最廢map係cache

但係Zeus +kane 係要同佢地打Nuke

尋日打liquid已經知ast鐘意bait人 navi仲要走入去堆crossfire入面 navi幕後班analyst

Ast平時必定ban cache
但知道navi都唔打cache所以今次ban train

a仔已經有哂版比佢睇Nuke點打都唔ban nuke

NUKE 幾時變左T sided map

痴線一個smoke搞掂

係A仔玩到nuke好撚勁姐

1G 後人

gla1ve被1c3 clutch

真心冇咩邊隊nuke tside拍得住ast

s1mple幾時肯著火

simple冇態應該直落2:0

今次係Ast ban train, Navi ban cache
應該係因為Navi 勁Train
跟住Navi ban cache 應該係自己唔打Cache, 但係又相信自己夠Ast Nuke 打

咁我又唔信s1mple會兩個map都冇態嘅
利申 支持ast

今個Major嬴過1次Nuke就覺得打得嬴

唔夠砌

simple bottom frag

世一比人打到變傻仔

唔BAN NUKE 係真送1 場畀人先,
AST 琴日先打完NUKE 熱哂身

navi 對乜隊都ban cache架啦，係astralis 係nuke太勁姐

個場對面根本都唔熟打nuke

唔打啦 投降啦

封左狗窿之後?

點解E 家D MAJOR FINAL 都係得bo3 唔bo5

simple 垃圾

Ast輸2個手槍rd都輕鬆羸

有狗窿本身就favour T 啦, 一開門爆渠就plant 到

玩nuke最難就係唔識聽A定B 跑

GGEZ

之前好似都係Dreamhack 先有Bo5
最近都開始有人話final 要Bo5

其實overpass都係Astralis其中一個勁map黎

今日拎左mibr同ast簽名
問左stewie識唔識講廣東話 佢話識小小
依加簽名只係收集左faze ast mibr

所以thorin咪話寧願打cache都仲大勝算過打Ast nuke

起碼都叫有得打下

true,反正55波都好過比人禁住屌

唔開HRTF 好難分上下

photo plz

原來咁嫁?

係
今日簽果名同左device佢地講gd luck
仲揸左隻手一下
隻右手呢世都唔會洗

借隻手黎奶

想知點解話navi揀cache會好過nuke?

根本由此至終NAVI都唔CACHE

琴日簽faze可以比我簽3張
但係今日好多人
所以只可以簽一張

ast真係勁到無得唞氣個隻
單挑又勁 佢啲戰術又多 封angle封到連peek拎info嘅機會都無
deserve拎個major (私心想navi贏 )

Nuke俾人炒係ast勁
講到Navi pick cache贏面會大d真係on9

ban左nuke,a仔應該會簡D2打,後再ban cache可能會再好D

睇返Ast Nuke嘅19連勝
得6次俾對手拎到10 round或以上

過埋呢個major,會唔會nuke又改

Ast Nuke世界第一

冇架，見到navi冇ban cache既9成都揀cache，樓上都有show到navi從來都唔打cache，冇準備既map唔ban都係等死

overpass以前係A仔最強map

navi係好似從來都ban cache
聽講佢地諗法係練少張MAP, 多D時間練剩低既MAP
BTW 其實好ON9,有 simple 都唔玩cache

得liquid叫做有得打下

唔係隊隊都有一個map唔練嫁咩

LIQUID隻私家雞都4次

博佢唔敢揀cache掛

好似得NAVI係咁?? 唔太清楚

好多隊都有一兩張好屎架啦

其實Ast 基本上都係perma ban cache, 所以Thorin 先會咁講
當然有打過Cache 既Ast 會好過完全唔打既Navi
然而我覺得兩張Map都無得打 照常理黎講

所以咪話好撚難打

有冇影相

我年初都完全無諗過c9贏到 唔知奇蹟會唔會重演呢

唔比合照 太多人排住隊

最好唔好比NAVI呢隊垃圾

ast d fans係咁lets go tralis

完成唔夠打喎

睇得出你好憎navi

慘，影到就爽

冇錯，所以navi與其揀冇練過cahce既不如博下nuke，起碼都仲有得用下啲tactic nade，cache可能連smoke位都唔熟

不過Ast既nuke真係好痴線，啲bait呀crossfire呀double peek呀真係完美

而Thorin既Logic 就係同你相反
不如surprise下
因為Ast 既nuke 真係無得打
結果都Show 咗出黎

ye

佢好憎s1mple

同路

s1mple 好勁係真, 但唔記得左咩事覺得佢無品
又覺得係佢逼走guardian 所以先想睇 faze 點知又

.......

呢鋪eco usp 真係outplayed

ast

NAVI 失誤多

Zeus真係 行去堆火到spray

guardian當時係完全放棄狀態 唔知佢訪問定twitter自己都話自己無練習 仲講大話唔去bootcamp 先俾人踢 冇得怪s1mple喎

navi 剩係知自己冇練過 點知Ast有冇?

Astralis CT side lead咁少
有啲擔心佢地

a隊越打越有
navi越打越頹

Fai走得好前
Dupreeh > device

astralis真係全隊好有teamwork
好多時都係配合得好有easy frag, 反而navi比較多靠個人技術既frag

durpeeh
magisk

Ast t side 既teamwork痴撚線..

Cls

Navi劑劑都係逐個逐個去，唔比人強姦就奇

其實兩隊都係咁諗 不過Zeus 唔會敢博咁解

個時都另外有文講過navi 個氣氛, 要圍住simple 去重建所以先搞到成隊不和
唔記得邊到睇過了
某程度觀點與角度既 總之就係唔鍾意佢 下面可以唔睇
好多野講guardian 唔好既野都係由simple 講完之後就版挖出黎
simple 有幾大支野睇依家隊navi 就知
唔認同唔洗屌 我講我觀點

繼續睇比賽

simple 世一 人唔笑狗都吠

Edward 做乜鳩

navi真係二奶命

Edward比人屌佢peanut brain真係冇話錯

橙

s1mple拎哂info, 已經知全部人係B都可以出去俾人pick

ast 真係抵嬴

我本身今次都以為navi 會拎冠軍
但係navi 好多個人主義,
你睇simple 琴日話csgo 唔係team game 可以1 man carry
就知navi 個合作性同紀律冇ast 咁高
一輸就連mentality 都直輸

rank 1 ast 真係唔係假的

ast d rotation好撚癲..

佢好多匪夷所思既行為解釋唔到

睇黎AST要拎第2次了

琴日仲以為佢生性
原來係MIBR太無威脅

MIBR 五條友一啲teamwork都無
個個9rush

無記錯係s1mple唔鐘意guardian既awper風格
想拎awper個位

剩係計Grenade，由csgo咁耐以黎，得Ast用到出神入化，由冇人重視到變成一個核心戰術，你就知Ast係用左好多時間同心機，名副其實rank 1

simple比ast sm到冇哂信心

睇得出YNK幫到CT setup 好好
但係唔知點解T-side好廢
可能太多差唔多playstyle既人

佢哋啲nade真係用到啱啱好
唔知研究咗幾耐

s1mple今日唔係好掂喎

屌你zeus啲spray

都未拎16round
咁快出黎燈

Flank人都flank唔死
點嬴

屌 navi緊張到

Comeback了

痴撚線

未聽過依個講法 根本係嗰時guardian自己自暴自棄
利申由s1mple入navi開始就跟navi跟到好貼

Navi 班player係咪手震
連續2 round都係咁,明明係ez kill

依家既MIBR根本就係5個solo放埋齊，個個都要做fragger，冇人做supportive role

BTW 今年major final 最好睇應該係 年頭 C9

AST 係咪稱霸就最耐, 好似 17 18 都係世界第一

fnaitc 得 15 年半年

SK 就 15 下半年同16

NA SA CS

震過貓王

EDWARD PREFIRE 都柒過人

gg navi 冇錢

stack埋site 對槍都差一班 仲點贏？

Zeus有得同佢鬥

simple要喊了

TARIK會做既 不過好撚屎

明明琴日既edward都未發作
今日final即刻黎料

我記得係s1mple 好respect guardian,
play around佢, 自己做2nd awp
不過真係唔太清楚

我係hltv睇個講法係s1mple入到黎後,成隊氣氛冇之前咁好
隊內發生過衝突,引起左guardian同s1mple不和,
BTW 我係utube睇TTV HL成日睇到佢地對決既時候兩位成日好想殺對方

喊乜撚 自己攞黎 佢今日miss shot左幾多次

17年頭先係世界第一
年尾已經沉淪啦
換左kjarebye先打上返第一

喊自己今天ON9?

GG了

Gg

其實佢地地最初成隊 TSM 已經打得嬴fnatic ( final bo5)

個陣最中意係cajunb , 覺得佢好型 枝槍又狠

但係唔知點解走左

成隊冇一個係特別勁, 但係5 個一齊就超勁

恭喜Astralis

NAVI=永遠的二奶
MLG 2016,DreamHack 2015
計埋今次FACEIT 2018

冇得打咁濟

恭喜Astralis再次嬴 major

Liquid同Navi 都好似一撞到Ast 就戰力-50%咁

Ast 勁到...

ast高幾班波 gg

好悶

navi真係完全比人outplayed

我覺得tarik stewie 留O係 c9 最發揮得好

我係dignitas果時留意佢地，12年.定13年既nip仲係dominant 果時dig打得贏佢地就知有啲料到

每一場勁既Matchup 都會有人show up 唔到
搞到個Major 勁唔close

係咪device mvp

今個major playoff 完全無close match

個b豆腐做 4個守哂都俾人輕鬆打爆

Top1 同 top2 始終有一段距離

bo1個時狂ot

我覺得今年最好睇既都係iem sydney 2018
3個map都30 round up 好刺激

Astralis

有邊隊可以食得住AST,
印象中之前faze都只係55波
今次4強重2-0埋佢地

not gg

TARIK 打entry 好過
佢根本係NA 最癲 entry 同frag machine
你見佢次次都死最多就知佢係9 沖型
佢就算殺多死都好多

以前fnatic同sk都感覺好似係individually令隊嘢咁勁
ast真係俾我感覺到teamwork同tactic係可以好屈機 加上individually本身又勁

所以啲人就話佢地撞哂位, 個個都勁aggressive

Player可以自己bet自己?

fnatic with hax

ast好有西班牙feel
唔會有9rush entry, 但啲配合屈到完全無解

明明faze狀態仲差過navi,liquid,對astralis打得最接近

入gla1ve完全係正確選擇

雖然自己贏咗major但想s1mple贏返次多啲

邊場黎,vs who ?? csgo lougne 就汁左好耐

我作為faze既fans，只可以講Ast7:3faze 最盡6:4
Karrigan aim skill太差，就算rain olof niko guardian幾勁都好，成日好似4打5咁點打呀

最主要係gla1ve個frag power勁過karrigan

kjaerbye

navi 3vs5

人都控唔到 快d踢Karrigan好過

係咪打vp 唔記得左
個場我都輸到仆街

又諗起個句, when karrigan topfrag

Kjb自己想返去同msl玩

msl準備比north踢

合作勁

但ast啲nade既用法令到作哋更易進攻/防守
將pro cs 又帶到另一個level

所以Ast贏major

就係因為guardian自暴自棄先令s1mple tilt 所以氣氛冇之前咁好
唔係話s1mple冇錯 佢係toxic 但當時guardian真心好似都唔想打咁 踢都無可厚非

唔講gla1ve既aim
齊講戰術都知咩事
FAZE係打個人槍法的話,AST就係槍法加戰術

之前既勁隊都唔會真係靠個人,
不過ast 真係另一個level

同當年envyus kio一樣

今次faze比niko做左4場igl而且個效果幾好，睇怕karrigan要收山啦

又係時候睇下AST貼紙升左幾多

年代太久遠，宜家呢隊ast既team form, nade係咪仲勁過全盛sk

Device mvp
幾驚頒俾Navi啲人

device (Gold)已經由300hkd變左600hkd都有交易
所以話邊隊嬴邊隊就升

有冇人發覺而家好似隊隊都正值重組中
未磨合 同埋未夾到 所以變相AST 特別勁
fnc 岩岩入draken , mibr 重組, nip 又換左人
1 年之前SK FNC 都仲夠佢地打

得番liquid navi 係冇換人先夠AST 打

叫navi食屎

Taco

liquid都換左人

多謝各位

咁姐係得番navi 同ast 冇 換入左 final

今個major overall嚟講karrigan打得好咗好多 （講緊係30分進步到60分嗰種）
仲好過rain（我俾50分 勁唔consistent）
但都無用 兩個都頹
同埋就算karrigan點勁啲人都淨係會記得佢年初major點troll

不過今次edward好似仲衰

最主要係faze唔知點解打出黎麻麻姐，其他隊我覺得唔及ast係合理

立即抽返粒蛋支持下AST先

全盛時期sk最得人驚既係佢啲force buy，經常比佢地一枝scout+cz/deagle打到斷左bonus，但單單咁睇Ast比全盛sk更強，尤其clutch，Ast個個都冷靜到好可怕

原來成個major淨係輸左一個map

device除左stats 靚過dupreeh 之外
其實dupreeh抵拎d
不過佢地都無所謂架啦

Ckfallen sick ball

個場infero打得好緊湊
重好睇過頭先navi個2張map

simple 輸就大家開心

dup殺嘅都係crucial pick 係會win rounds嗰種
係囉不過dev1ce stat靚啲咁解

ast近排個個individual都穩得好誇張，上一次贏major個時gla1ve xyp9x都好似冇咁癲

因為呢個Major 係player break 之後

Karrigan有個好大既特色係，當隊長全部死晒要佢clutch既時候佢會發揮出200%水準。而今次小組賽頭兩場係karrigan做igl，係打到成舊屎咁，但後3場當niko做igl，佢又正常返，唔知係咪佢年紀開始大，負擔唔到

整返篇simple更衣室潮文

雖然小弟只有黃金1 ＋ 超級新手 ＋初初才睇csgo比賽（近2年）， 但好明顯csgo係睇團隊合作.
好明顯ast比navi合作好多，又幫閃又幫睇位，又神一樣的smoke.
相反navi 只係一個一個咁rush，仲要冇合作推進，冇幫閃，同埋槍法又突然奇差.
今次ast真係實只名歸（神合作＋好時機

Dupreeh 啲Impact frag 好犀利
但係dev1ce 真係打得好好
我覺得2個拎都差唔多

至少有10人群毆了Edward，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的s1mple更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』

係隊友只啱

karrigan
ast皇朝就係由將佢換gla1ve個時開始

幅圖都唔係成個major

年頭ELEAGUE MAJOR唔知搞咩
咁快出局,跌哂眼鏡

dupreeh 平時打得唔好就會有ddur 晒皮咁
今次場場都黎料

往死裡打

計埋Qualifier都淨係輸2個map

nip>astralis

踢撚左垃圾gtr先啦

咁你撐邊隊

睇astralis d call係睇到好似讀心咁，印象中全盛sk都俾唔到呢種感覺我

今年Astralis啲獎金好和味

緊係中國既flash gaming 啦

Ckf勝利球迷

應該咁講，係Ast呢隊令到teamwork成為csgo現今最重要既元素，你睇返12,13年就知好大分別，以前睇既係點樣做好一個fragger，點去磨練好個人技術，依家更多既係扔nade既時機，而且set up左igl都係一個重要既因素

Fnatic年代
SK年代
Ast年代

到底呢三個年代邊個最勁
呢三隊都統治左成年

你前隊友都俾人踢 唔撐vg?

正面啲諗 起碼navi輸得爽快 唔會揼心口咁輸

快快手手幫我拎d mousepad 番黎

要唔要埋2014冠軍隊友kennel sign

唔知今個major過後有幾多隊洗牌

Ast係最全面嘅一隊 我pick ast

Faze希望有份

要-edward +hobbit 喇

法國瑞典幾時先洗牌
以前呢兩隊勁撚到

'g2快撚d扔撚走ex6 佢啦
仲用埋d垃圾老餅plan

無記錯係Dev1ce啱啱傷完返出黎
17年尾都係搵stand-in打, Major先啱啱出返黎

byali已經肯定離隊
flusha bench得都好大機會走
Edward都嗰頭近

Fnatic同巴西賤種狗冇野開就廢
撐丹麥曲奇

byali已經走左

換走JW孖生兄弟karrigan先

Faze mibr都offer過sunny

Yes
嗰陣仲要dupreeh main awp
Device打lurker

唔好換edward呀

法國隊冇igl
希望G2黎緊輸多D,等shox同kennys知道要ex6係錯誤決定

Edward呢個廢老點解仲可以存在係navi到

sunny好似冇講明邊隊喎

成個csgo得ast係咁
其實好多隊都係偏向勁人carry同clutch

你唔講都唔覺得似樣

Reddit估Top3 team
呢兩隊實有份 仲有一隊唔知係咩

夠膽同佢打1.6

JW樣衰啲

ex6 O係titan 個陣都知佢係cancer 黎 佢係titan第一個畀人踢
maniac 好似係自己走的
rpk 話EX6 係同成隊打法唔同

2個都樣衰
但講品行,JW好toxic,衰karrigan幾錢重

撐happy 新隊

原來係咁，咁抵ast win
利申，當初仲想mibr win咁多強者，點知

一開始佢都ok
打左4 5 年到現在都仲係做緊以前個套
走啦

+ kio fast

awp未nerf既時候,titan只1人戰隊黎

Astralis 16-0 mibr

要數1.6既neo先係大佬
可惜csgo都係冇起色

faze -karri +autimatic
liquid -taco +shox
g2 disband c9 disband nv disband
navi 應該唔會轉人 ukraine russian冇乜人選

kio同nbk都係全職賭錢算啦

kenny 1 man army

X God

日撚日post賭場相

shox應該唔會走啦
咁難得有得同gay友smithzz玩

Nbk快撚d死

Kio賭錢比賽都有玩 好似幾勁

兩個都開台玩poker
kio就ig成日post同佢條女出去玩
生活得咁開心,點做得返pro阿

佢直頭去打比賽,可能重好過打CS
起碼唔洗俾人笑先

嗰場16-0得黎啲round 都算close,

其實都有段時期係玩戰術, ex6 pronax 呢堆入到場根本就係負責call野
nip threat 時期都係戰術好勁, 但係D fragging power 唔夠
同埋好多都淨係著重rotate 同execute, 好易被人破解

problem 哥算吧啦

kio 條女咁正 俾我都打唔到pro

仲打機？打種啦

比小小面話晒都拎過major

認真autimatic我覺得佢俾人underate咗好多 如果faze -karri +auti
niko igl 然後rain有返以前啲水準 individually可以同ast揮 甚至更勁
當然tactic teamwork上要係咁練

佢>stewie la

佢同skad double awp打train J死人

最大問題係係依兩年既比賽食埋aim,ex6 pronax做call做到4v5咁都算,D戰術又唔多work
niko,gla1ve就算call唔work都好,起碼都殺到人做到野

Kenny條女都正

autimatic 真係C9 咁耐以黎最穩陣O既PLAYER
差唔多場場都CARRY , 10場有9 場都top frag
但係唔知點解冇人挖角,
可能C9 人工福利太好

之前好似有講過有其他隊搵佢
但個陣佢話想留低一齊打
點知

成班法國仔基本上都有女
都唔知有冇體力打機

modern cs 都係技術同配合, 多過戰術
戰術好似係上面兩樣唔夠先用黎surprise 對面

咁多年都幾呢幾張圖, 咩戰術都old 啦

我之前睇auti直播 佢啲pure aim都好癲 年初贏major我都覺得佢overall最勁 reddit好多人都有話佢當時係top2 player (1仲係cold嗰時 )

無錯,但係NiKo shox 呢啲 call 野又曬咗
所以gla1ve 同fallen呢啲真係好勁,
MSL stockholm嗰陣, 同埋Cadian 呢啲拎AWP 打到又Call到都幾好

睇得出C9對player算係咁,
shroud走左都拍條片俾佢
見到走左感情重係好好有交流

auti同skad真心慘,俾mibr賣走2個隊友

唔係話佢本身都stewie 一齊走架咩 唔記得左

本身想買Stewie +auti
但係auti唔想走

rain 岩岩入FAZE定係 kinguin 個陣真係外掛咁款
Ｅ家同sonyatheevil 結左婚就成日都underperform
有時仲要bottom

MIBR依定知錯啦 買左件水貨

c9 flusha

仲要肥咗勁多

華人Ｄ AIM 真係唔講得少
ＳＴＥＷ 例外

依家先知rain結左婚
近幾年都幾多player上岸結婚
我知既有guardian,nitro

stand-in姐

Flash GAMING

黎緊又有blast pro series 2018同ESL ONE

而家俾我既感覺就係6個人都無錯
只不過係唔應該將咁多star/good player 放埋一陣
仲要專登就佢地用英文

講起pro scene
xantares同w0xic就真心慘 xan就淨係識打online 加上隊友神廢 w0xic就carry唔到（雖然今次major佢唔算好好但佢平時打lan好撚勁）
csgo都就嚟變dead game 衰啲講 佢哋都係乜獎都冇 講真佢哋如果想轉隊實有人想要

買隻好D既sup入去重好

stew 其實唔係好穩定
佢地FRAG 多數係OUTSMART 人先拎到,
普通對嬴或姐entry 唔太掂

傻啦deadgame 仲有 50 萬睇 (淨係TWITCH , 都未計youtube 同外國其他STREAM 同現場
CS 係所有FPS 的基本,始祖,
唔敢話佢唔會DEAD
但係黎多十年廿年都未必死
LOL 死佢都未死
cs1.6 到E家到20 年

當初入stewie為左咩呢？entry有coldzera/fer，awper有fallen，又冇理由叫佢打lurk
定係咁啱有offer先搵佢

lurk= sup bitch

GOTV都有100萬 雖然唔記得計唔計Twitch
dead game 係valve 唔更新姐
competitive cs 好難死

比我感覺stew太花巧，去到MIBR經常眼高手低，唔係話佢冇skill，係佢沉唔住氣。睇佢打ct-side 成日都要peek，我明要拎info，但都唔洗下下都去既

真係唔知
我都係YNK stew 同 tarik 先撐佢地

valve賺錢要緊
dota2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>CSGO

收皮啦stewie tarik
Tim最早reject offer話一齊兄弟cs
轉頭就去mibr
要不是s1mple flamie唔去
佢地點去mibr
C9第一次對mibr 手都唔想同佢地握啦

我記得打第1場之前
fallen定唔知邊個串C9

仲有mouz 勁咗個半月就頹 買snax又唔知做乜

話說今個major好似冇咩bug
csgo總算正常返少少

啱啱睇返,打完淨係握手無攬/其他
之前Stew major profile 話拎完Major 有人無哂動力
不過我地旁人睇未必啱
old c9

Ast 就係一個BUG

Sonya咁正跌watt都唔出奇 腳仔軟

只可以講valve愈嚟愈賴
由2015 cologne 之後都睇到
之前既major章都各有特色，自2015 dreamhack開始全部同一款
Bloodhound pass > wildfire pass > hydra pass
冇撚晒聲氣
屌佢老母

懶*

pass任務一樣樣,如果唔係買左先有得drop好野真係唔鬼買
major章全部變哂銀地球,player簽名由5抽1,變40抽1
為左昆錢,出手套同用得50次有CD既垃圾噴漆,
上個更新重衰,一次出勁多把刀
叫好少少既就出返支mp5,俾1.6玩家開心一下
但又驚平衡唔好,好似R8咁,mm唔俾用
valve食屎狗

黎緊ESL ONE NY好想快啲睇到fnatic入左scream會有咩突破

雖然我覺得bench flusha係on9，比我既話一定bench draken

scream 都係臨時搵㗎姐
我諗都係因為太趕搵唔到人
jw 都話打完ny 就好好討論將來

相信好多player都咁諗
希望換隊增加機會
但fnc換黎換去咪係godsent拎人

係佢哋自己搞衰隻game
成日整埋啲唔重要既嘢
我關心既係你點樣改善隻game
點樣令隻game好玩啲

個時hitbox都搞勁耐
mm又垃圾，成日撞hacker令玩家放棄
map每次更新都有bug
黎緊cache同cobb唔知點

Hitbox
好耐以前有條片係射下半身會爆頭 真係cls

scream 唔入流啦
佢D 1 TAP 用黎蝦MM 同FACEIT D 人姐
上到台你估人地會唔會同佢對槍突個頭畀佢爆
cs aim 係重要但唔係最重要
佢好似冇試過入一隊係耐, 次次都stand-in

其實瑞典之前都好多talent 好似plessen 同disco doplan
唔知點解打唔起
跟住又唔明點解要換走Golden 買Xizt,
Xizt 由接手igl 以黎就廢到而家

最耐都係G2 嗰陣
但係Entry又唔算最勁
Support 佢又唔係識
好普通既rifiler
打下Tier2 隊都OK既

R8 依家mm有得用啦
我寧願佢慢慢調整下先擺落mm

edward 都係快啲躝

希望hobbit搵到好歸宿

我打得唔好，係mp5唔俾

Mp5冇特色wo 唔通貪佢靜音咩

Auti同shroud先係真愛

其實點解啲人話Astralis boring?
明明啲cross fire setup 同 utility usage都咁靚

根本就係Csgo界西班牙

我覺得守CT 幾好睇wo

D人唔識睇CS

csgo 界馬刺

似14年德國多d
機械式，極強紀律性，極佳teamwork

所以其他隊就似巴西，英格蘭，靠個人能力

我諗係之前打inferno 次次俾人入咗bombsite 輸人數就save 掛

會唔會係因為Ast比較少quad kill / ace
因為好多時個cross fire已經搞掂哂啲人

穿煙ez

G2換左教練

Flusha去C9

Inferno tk ?

入到次4強就夠

冇期望冇失望

有無人想一齊買CSGO PRO TEAM 啲Tee?
可以share運費/ 夠數就可以free shipping

已派

下一個大型比賽係幾時?

又係依個樣

今晚已經有esl new york

公廁

覺得Liquid會贏

得MLG同Eleague特別啲

liquid/faze啦，因為冇astralis係到

今晚會唔會有巴打開個ESL ONE NY討論下

26/9 23:00
NAVI VS GAMBIT
FNATIC VS MOUSESPORTS

27/9 02:50
FAZE VS G2
NRG VS LIQUID

27/9 06:40
Group A elimination match

痴線頭尾要等起碼6個鐘

就咁開個賽事討論算啦
順便討論埋Blast Pro

打完食個lunch分析下對手差唔多啦應該

睇下FNC 個BO3算數
太夜

Chokequid 不了，買都唔買佢，輸到你啪啪聲

主場之利 aiming +10

點解得呢幾隊

有啲過左土耳其打另一個比賽

諗起Boston 個屆

C9 Flusha

完全忘記今晚有ESL打

navi打nuke輸成咁

Sunny好fit
Ropz 1 kill

心理陰影

Hs machine carry

屌Navi搞乜鳩

一打返就即刻top frag

G2 2-1 faze

法包

cache 16-14險勝niko igl

Niko igl karrigan係咪換得

打完依個比賽好大機會踢

打G2最低殺係佢
如果打NRG都係低殺，我講定karrigan byebye

我igl 呀 唔準踢

就黎niko變做大佬

無知一問 其實igl有咩特別野做？
報位嗰d 大家都會做啦
咁igl係擬定策略？
咁個coach又有咩做？

Coach好似淨係timeout期間先可以出聲

Igl要利用你所得嘅info決定打A定打B, 幾時rotate
點樣入bomb site, smoke咩位好, force唔force buy等等

Niko: 唔想去返mouz時期呀屌

冇記錯特話
以前coach好似每完一round/比賽期間都可以講野
但改左制，改左timeout先俾得意見，之後每隊有4次timeout機會

依家mouz百花齊放幾好

有冇人覺得G2件新隊衫好靚

上邊錯link

咁咪得ex6著個件

印象最深好似係navi 換走zeus後先改制
之後都要搵返zeus

以前coach 可以出聲時期，等同有埋igl
原本專心做igl果個可以專心拎frag
對打時差好遠

navi個時冇igl可言

Cadian -> North
MSL benched

Hiko

FAZE搞咩野

Faze係咪搞緊笑

全部返自己隊啦,唔好搞搞震啦

講個笑話
Faze

我都唔知講乜好了

Faze下個lan係10月尾
大把時間換血
Karrigan

其實FAZE經過幾次重組後
咁既明星陣營一直被睇好可以拎到major,
年頭輸俾C9,今年0-2打返上去又係好肉酸
相信黎緊又會洗牌,引入幾個勁既player

諗整都唔明點解會輸俾C9
除左niko其他都有可能換走

niko同瓜地人留低
olof返fnc

Esl pro league 呢兩日好似要lock roster

-rain -karri

NA Envyus

niko做igl會唔會限制左佢發揮
俾佢專注對槍作用應該大d
除非rain覺醒返

niko勁在乜位都打得
佢做igl 偏向support 其他人會舒服d

萬能key，但做sup限制左好多野
我係老闆一定買隻好sup/igl好過浪費niko

市場上冇乜IGL
PRONAX都OK既

MSL

上面果2個仲衰撚過karr

Msl以為自己好撚勁

尊重下DreamHack MVP

karrigan冇搖bell之後廢撚到嘔

突然好買好多張smithzz

話說pasha係咪真係想退落黎,見佢之前講到唔想再做pro咁

想轉streamer 呀嘛，好似shroud 咁

shrimp

神經刀老鬼隊
you are not my friend
you are my brother
my friend

個roster廢撚到

Jdm同nifty
邊個拎awp?

應該main jdm

你叫佢2nd awp應該同4打5冇分別

好似話打埋Kato Major先退
但打到先算

Astralis又屌打
Navi係咪想迫走Edward

nip

廢老隊

係就快...

成隊野都....
都唔知組黎做咩,envyus太多錢?

Why did you choose Cloud9? Was it because of their swift show of interest or did Golden play a hand in your recruitment? You played with Golden for a while in fnatic, and he was to be kicked out prior to WESG Finals, which you actually won, and this may have caused some hard feelings. Is that behind you and Golden now; have you two talked about this at all?

We didn't really talk about it because we had talked back when he had left fnatic. I don't think there were ever any bad feelings between us. I didn't think he did anything wrong when he was in fnatic. Back then we just wanted Xizt more than Golden. I liked playing with Golden so I'm excited to be on the same team as him again. It's also exciting to play with all of the other guys in the squad. We have had a few days to practice and I have seen a lot of good things about them.

要xizt都唔要golden,wtf

space soldier好似成日都靠xantares打晒

Simple拎返awp了

Edward真係

Navi

豬2

咁樣tk

睇穿晒啦ex6

往死裡打啦仆街

smith.........

講個笑話
豬2

ESL會唔會特登造比Gambit
等佢地解散前拎個冠軍

RIP G2

Nip

對G2已經冇乜期望

Mibr仲未喺D2 Tside贏到Astralis

你睇下張train先..
device食咗藥

mibr

KIO

唔打啦唔打啦 ast勁撚到

DEVICE真係上撚晒身...玩撚.....................

12:12

mibr上呀

1:1

AST著哂火

MIBR未訓醒咁,完全唔check smoke,已經第3次
俾AST知哂點打

嘩

可能就係要-200iq先反而令ast估唔到
先有機贏

燈起來

tarik sucks so much damn

燈力強勁

stewie hold b好撚勁

燈到12-12 和埋

AST依個plan好癲
完全係運氣play

RIP
好睇過MAJOR

垃圾TARIK,走啦

God stew

A隊都係最勁

agger,依場好睇過navi vs ast

明明係C9個時重係inferno戰神
依家?得10殺

Simple腳軟

打得好撚緊 不過有個caster好撚煩膠

都唔明點解個時C9會拎MAJOR

device又拎MVP
唔知今年佢拎唔拎到top 20 頭3

個時C9真係勁既
由0-2打返上去3-2,再打嬴G2,SK,FAZE
真係認可MAJOR winner
不過尾場faze緊張狂派膠爆B

傻閪巴西狗

嗰時仲要Skadaddy 十年難得一遇大爆發

救左唔知幾多場
wall bang 2次棺材唔俾faze plan

拎到既

第一啦下話 第二先到s1mple

唔會 如果單睇全年個人表現 s1mple最勁嗰排係無撚敵 仲keep住勁幾個月 dev1ce都勁 team achievements都多 但s1mple之前嗰排係另一個level

Hltv top 20好似計埋achievement (唔太肯定)
如果計埋device一定第一啦

負碌加主場之利姐
Major過後都即刻變返二線隊

立即換走兩隻
搞到兩隊都廢左

It's very unlikely but from now on karrigan won't be the in-game leader anymore, it's going to be me.

niko?

Yes
應該咁講
佢最有資格做igl
咁karrigan 就...

-karri +xantares rain如果有返水準就真係完美陣容

土耳其之星喎 好似話義氣仔女？

twistzz

嘩屌有冇人睇緊ESL ONE NY？
Twist勁到

痴撚線連續4kill

twistzz 27/9

燈左
之後11 round得1殺

taco inferno廢到

mouz

ChrisJ

話撚左chokequid

睇左咁多年唔係流既

屌你老味,d2轉邊嬴pistol 12:4都可以比人追撚到tie

今次NY好明顯練過D eco rd

Twistzz好撚慘
+39

拎埋MVP

拎到MVP都唔開心了

簡單哥拎唔少輸既mvp

1分20嗰個4:3

RIP TACO
4:3畫死佢

device已經變得好全面

drake 已成過街老鼠

終於入後備
其實nip同fnc都唔入makelele咁哂
之前幫nip打個比賽好好睇睇都唔入佢

佢好似好toxic?

Draken

maikelele個case係衰自己on9
bootcamp緊無啦啦帶fd入gaming house 個人又toxic
draken reddit d人就話佢練緊果陣玩電話
如果係真都幾ON9

Pyth衰廢？

NiP EPL打到一pat屎
6場贏得1場仲要未打強隊

唔知 我自己覺得PYTH唔錯

Nip又false hope

輸到喊左

打得返major算係咁

Kennys > guardian

Faze一日唔改inferno既打法一日都係死

今晚StarSeries變左Tier2比賽

kennys可以轉去邊隊?

HR

香港大陸職業玩家FACEIT再度被BAN

WHO?

我覺得North都有機
換左Cadian好似打得好左
雖然琴晚俾Astralis屌打

[url]
[/url]

大家會唔會用多左鏡步

aug sg is on9 update

CZ75a: 調整了 CZ75a 以鼓勵 中長距離的半自動射擊.
增加了後座力和火力不准確
稍微提高了準確率恢復率

即係nerf左cz?
咁點叫鼓勵中長距離的半自動射擊

如果Austria入咗competitive map pool就好 好鍾意嗰個map

佢依個nerf係令近距離cz無咁勁 (減fire accuracy加recoil)
但中長距離嘅點射勁咗 (加accuracy recovery rate）

Mouz
-snax
+styko
Styko好撚慘

reddit無人講既? 同埋mouz好似啱先贏咗個唔知咩杯又換人

Star series 輸咗俾辣殺big
2:0 》 2:3 出局

我覺得mouz心急左少少
可以俾多啲時間snax
同埋即使換返styko戰術上都唔夠astralis打

啱先贏杯依頭就bench 太心急下話
north又係咁 無啦啦整走msl

有消息話styko平時死左會係咁提場
殘局有幾多粒閃煙都會講
反而snax英文麻麻 呢方面冇styko咁好

當初要換走styko我都呆咗

North係因為msl 真係廢

唔係話同教練有磨擦咩

coldzera唔知去faze定liquid呢

下

Nel之前有報過

coldzera識講英文咩

Btw coldzela 狀態好似返返哂黎

點解咁講

favela有上英文特訓班 不過唔知學成點啦

Fallen屈機

有咩 fallen就有

邊到有轉會消息睇

Twitter

Hltv

感謝兩位先
但份人懶 唔想mon 住 twitter
hltv 都睇過 依家睇緊呢個

但就無d rumour news

搭單問埋有無d 好玩既csgo manager game
起初以為隻乜鬼epics. gg 係, 原來淨抽卡抽黎唔知做乜

twitter一定快過reddit

香港比賽

睇落冇得輸咁

支持tungy 支持emc

Btrg freeman 一個都打哂啦

係vg本身都carry開

faze 對 fnatic

ska daddy係咪退位

公佈咗喇

而家傳緊draken

變international team了

睇黎要大轉會了
ska cloz kennys sanx

成年無玩，最近玩番，

點解以家mm排咁耐，

同現在係玩5e定faciet?

device 係咪clutch player
印象中佢冇乜clutch play
定係因為astralis太勁佢唔洗點clutch

xyp9x 個傻佬太勁姐

Faceit 垃圾ser
Mm一排去sgp又極多on9仔
Hkg就大量支那狗

睇比賽算

以前就hiko 痴線佬，以家佢Xyp9x 痴線佬

個個都clutch到既

原來咁多PLAYER仲CHEAT緊
好失望

draken byebye
kio 去 cloud9

Draken算啦，上唔到大枱，同allu當初一樣，反而依家去左ence打得仲好，draken去red reserve未嘗唔係一件好事。

Kio standin姐，我覺得c9都係會搵返啲na player維持返個比例

Navi vs Faze
Epicenter grand final